岀國生活有咩係香港必帶？

如題 有冇人係外國生活覺得有咩係香港一定要帶過去 例如生活日用品 食個啲 乜都得
因為覺得外國咩都有暫時諗唔到咩係必帶
有冇係外國生活嘅巴絲打有提議
大概會留一年 定其實咩都唔洗帶都得
純粹唔知執咩過去但又覺得有嘢要帶過去
所以問下大家意見

外國無電飯煲買，如果要食飯就帶定過去。

Tempo
拖板(外國買好撚廢 冇usb槽之類）

仲有女仔就戴m巾（未必用得慣外國牌）
男就飛機杯

外國無港女 要帶條港女過去屌

你做乜撚野衝出黎柒

月餅

竟然仲會提電飯煲，拖把之類。。

究竟呢個po d人係幾耐之前出國生活？
或者係咪去左第三世界出國？

最好講你去邊個國同去幾耐

點解唔洗帶拖把？

自膠你有講一年
咁邊個國？

錢

應該係上面有人提既拖板。。
佢提既點係話出面拖板冇usb位。。但係你去amazon search 下就知有冇
反而係可以香港買定d轉換插，去到外國一時間唔知邊到買，如果帶大量香港電器就可能真係帶個拖板羅，轉換插用係拖板

邊個國家先？

美帝三藩市有香港製造嘅出前一丁，維他奶etc
電飯煲更加唔使講

話帶拖板嗰個，你知唔知樓主去邊個國家先？電壓，插蘇頭一定啱？

讀書做野定旅遊？

成個加州除非係去到農場郊區，如果唔係你所講既都有，總之有華人出沒既地區好多野都唔駛擔心

留意帶既電器d電壓唔同用唔用到

水
外國d水唔夠東江水咁好飲

雞粉

加州真係唔洗擔心，最多都係買黑人牙膏

你見識都幾少

過來人，第一次去個時帶到三個喼都係野
發現多鳩餘

3年後搬去第二個州個時淨係帶一個喼

基本上乜柒都有得買

錢 tempo同文具
我之前去外國讀書次次返香港都帶tempo返去
仲會買文具 我用開個隻係外國買唔到